# Copyright (C) 2020 Ultimate Member
# This file is distributed under the same license as the Ultimate Member - WooCommerce plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ultimate Member - WooCommerce 2.2.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/um-woocommerce\n"
"Last-Translator: 에듀베이직\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-12T16:19:57+03:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-22 00:52+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: um-woocommerce\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.5.0; wp-5.6"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:357
msgid "\"%s\" field is required"
msgstr "\"%s\"필드는 필수입니다."

#: templates/orders.php:93
msgid "%s of %d"
msgstr "%s of %d"

#: includes/core/filters/um-woocommerce-fields.php:66
msgid "%s order"
msgstr "%s 주문"

#: includes/core/filters/um-woocommerce-fields.php:68
msgid "%s orders"
msgstr "%s 주문"

#: templates/my-purchases.php:42 templates/product-reviews.php:35
msgid "<a href=\"%s\" class=\"um-woo-grid-imgc\">%s</a>"
msgstr "%s"

#: templates/my-purchases.php:44 templates/product-reviews.php:37
msgid "<img src=\"%s\" alt=\"%s\" class=\"um-woo-grid-imgc\" />"
msgstr "<img src=\"%s\" alt=\"%s\" class=\"um-woo-grid-imgc\" />"

#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:474
msgid "<strong>Total Orders:</strong>&nbsp;{min_range} - {max_range}"
msgstr "<strong>총 주문 :</strong>&nbsp;{min_range} - {max_range}"

#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:473
msgid "<strong>Total Orders:</strong>&nbsp;{value}"
msgstr " <strong>총 주문 :</strong>&nbsp;{value}"

#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:478
#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:479
msgid "<strong>Total Spent ("
msgstr "<strong>총 지출 ("

#: templates/orders.php:35
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: templates/subscription.php:15
msgid "All subscriptions"
msgstr "모든 구독"

#: includes/admin/core/class-admin.php:77
msgid "Assign this role to users when an order is completed/processing"
msgstr "주문 완료 / 처리시 사용자에게이 역할 할당"

#: includes/admin/core/class-admin.php:94
msgid "Assign this role to users when an order is refunded"
msgstr "주문이 환불 될 때 사용자에게이 역할을 할당합니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:95
msgid "Automatically set the user this role when an order is refunded."
msgstr "주문이 환불되면 사용자에게이 역할을 자동으로 설정합니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:78
msgid ""
"Automatically set the user this role when an order's payment is completed."
msgstr ""
"주문 결제가 완료되면 사용자에게이 역할을 자동으로 설정합니다.\n"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:117
msgid "Billing Address"
msgstr "청구 지 주소"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:498
msgid "Can not find state field in this form."
msgstr "Can not find state field in this form."

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:519
msgid "Cancel order"
msgstr "주문 취소"

#: includes/admin/core/class-admin.php:70
msgid "Community role(s).."
msgstr "커뮤니티 역할..."

#: includes/admin/core/class-admin.php:80
#: includes/admin/core/class-admin.php:97
msgid "Community role..."
msgstr "커뮤니티 역할..."

#: templates/orders.php:30 templates/orders.php:52
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:24
msgid ""
"Depends on option <em>Hide billing tab from members in account page</em> on "
"[Ultimate Member > Settings > Extensions > Woocommerce] page."
msgstr ""
"[얼티밋멤버> 설정> 확장 프로그램> 우커머스] 페이지의 <em> 계정 페이지에서 회원의 결제 탭 숨기기 </em> 옵션에 따라 다릅니다."

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:31
msgid ""
"Depends on option <em>Hide shipping tab from members in account page</em> on "
"[Ultimate Member > Settings > Extensions > Woocommerce] page."
msgstr "[얼티밋멤버> 설정> 확장> 우커머스] 페이지의 계정 페이지에서 회원의 배송 탭 숨기기 옵션에 따라 다릅니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:134
msgid "Disable default WooCommerce Subscriptions roles switcher."
msgstr "기본 우커머스 구독 역할 전환기를 비활성화합니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:133
msgid "Disable subscriptions roles switcher"
msgstr "구독 역할 전환기 비활성화"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:23
msgid "Display billing address under account?"
msgstr "계정에 청구 지 주소를 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:49
msgid "Display downloads under account?"
msgstr "계정에 다운로드를 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:37
msgid "Display orders under account?"
msgstr "계정에 주문을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:55
msgid "Display payment methods under account?"
msgstr "계정에 결제 수단을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:11
msgid "Display purchases tab in profile?"
msgstr "프로필에 구매 탭을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:17
msgid "Display reviews tab in profile?"
msgstr "프로필에 리뷰 탭을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:30
msgid "Display shipping address under account?"
msgstr "계정에 배송지 주소를 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/role/woocommerce.php:43
msgid "Display subscriptions under account?"
msgstr "계정에 구독을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:155
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: includes/admin/core/class-admin.php:113
msgid ""
"Enable this option If you do not want to show the billing tab from members "
"in account page."
msgstr "계정 페이지에서 멤버의 결제 탭을 표시하지 않으려면 이 옵션을 활성화합니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:119
msgid ""
"Enable this option If you do not want to show the shipping tab from members "
"in account page."
msgstr "계정 페이지에서 회원의 배송 탭을 표시하지 않으려면 이 옵션을 활성화합니다."

#: templates/orders.php:103
msgid "First Page"
msgstr "첫 페이지"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:220
msgid "Followings"
msgstr "팔로우"

#: includes/admin/core/class-admin.php:112
msgid "Hide billing tab from members in account page"
msgstr "계정 페이지에서 회원의 결제 탭 숨기기"

#: includes/admin/core/class-admin.php:118
msgid "Hide shipping tab from members in account page"
msgstr "계정 페이지에서 회원의 배송 탭 숨기기"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://ultimatemember.com/"
msgstr "http://ultimatemember.com/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://ultimatemember.com/extensions/woocommerce"
msgstr "http://ultimatemember.com/extensions/woocommerce"

#: includes/admin/core/class-admin.php:104
msgid ""
"If yes then remove all users roles and add current, else add current role to "
"other roles, which user already has"
msgstr ""
"그렇다면 모든 사용자 역할을 제거하고 현재 역할을 추가하십시오. 그렇지 않으면 사용자가 이미 가지고있는 다른 역할에 현재 역할을 "
"추가하십시오."

#: includes/admin/core/class-admin.php:67
msgid ""
"Ignore the roles update, if the user has these roles on complete/processing "
"or refund payment"
msgstr "사용자에게 결제 완료 / 처리 또는 환불에 대한 이러한 역할이 있는 경우 역할 업데이트를 무시합니다."

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:229
msgid "Inquiries"
msgstr "문의"

#. Description of the plugin
msgid "Integrates your WooCommerce store with Ultimate Member."
msgstr "우커머스 스토어를 얼티밋멤버와 통합하십시오."

#: templates/orders.php:87
msgid "Jump to page:"
msgstr "페이지로 이동 :"

#: templates/order-popup.php:41
msgid "l jS \\o\\f F Y, h:ia"
msgstr "l jS \\o\\f F Y, h:ia"

#: templates/orders.php:139
msgid "Last Page"
msgstr "마지막 페이지"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:178
msgid "Memberships"
msgstr "멤버십"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:137
msgid "My Orders"
msgstr "내 주문"

#: templates/orders.php:131
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: includes/admin/core/class-admin.php:87
#: includes/admin/core/class-admin.php:105
msgid "No"
msgstr "아니"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:685
msgid "No User Memberships found"
msgstr "사용자 멤버십을 찾을 수 없습니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:79
#: includes/admin/core/class-admin.php:96
#: includes/admin/templates/product/settings.php:2
msgid "None"
msgstr "없음"

#: includes/admin/core/class-admin.php:68
msgid ""
"Only applicable if you assigned a role when order is completed/processing or "
"refund."
msgstr "주문 완료 / 처리 또는 환불시 역할을 할당 한 경우에만 적용됩니다."

#: templates/order-popup.php:31
msgid ""
"Order #<mark class=\"order-number\">%s</mark> was placed on <mark "
"class=\"order-date\">%s</mark> and is currently <mark class=\"order-status\">"
"%s</mark>."
msgstr "주문 번호 %s이(가) %s에 접수되었으며 현재 %s입니다."

#: templates/order-popup.php:35
msgid "Order Updates"
msgstr "주문 업데이트"

#: templates/order-popup.php:22
msgid "Order# %s"
msgstr "주문 번호 %s"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:164
msgid "Payment methods"
msgstr "지불 방법"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:778
msgid "PDF Invoice"
msgstr "PDF 송장"

#: templates/my-purchases.php:44 templates/product-reviews.php:37
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시 자"

#: templates/orders.php:111
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: includes/core/filters/um-woocommerce-tabs.php:18
msgid "Product Reviews"
msgstr "제품 리뷰"

#: includes/core/filters/um-woocommerce-tabs.php:13
msgid "Purchases"
msgstr "구매"

#: includes/admin/core/class-admin.php:103
msgid ""
"Remove previous roles when change role on complete/processing or refund "
"payment"
msgstr "결제 완료 / 처리 또는 환불시 역할 변경시 이전 역할 제거"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:120
#: includes/core/class-woocommerce-account.php:130
msgid "Save Address"
msgstr "주소 저장"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:127
msgid "Shipping Address"
msgstr "배송 주소"

#: includes/admin/core/class-admin.php:125
msgid "Show Actions column in the Orders table."
msgstr "주문 테이블에 작업 열을 표시합니다."

#: includes/admin/core/class-admin.php:124
msgid "Show order actions"
msgstr "주문 작업 표시"

#: templates/orders.php:31 templates/orders.php:55
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:203
msgid "Store Manager"
msgstr "점장"

#: templates/subscription.php:16
msgid "Subscription"
msgstr "신청"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:146
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:238
msgid "Support Tickets"
msgstr "지원 티켓"

#: um-woocommerce.php:46 um-woocommerce.php:62
msgid ""
"The <strong>%s</strong> extension requires the Ultimate Member plugin to be "
"activated to work properly. You can download it <a href=\"https://wordpress."
"org/plugins/ultimate-member\">here</a>"
msgstr "%s 확장이 제대로 작동하려면 얼티밋멤버 플러그인을 활성화해야합니다. 여기에서 다운로드 할 수 있습니다."

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:436
msgid ""
"To enable automatic renewals for this subscription, you will first need to "
"add a payment method."
msgstr "이 구독에 대해 자동 갱신을 활성화하려면 먼저 결제 방법을 추가해야합니다."

#: templates/orders.php:32 templates/orders.php:58
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:387
#: includes/core/filters/um-woocommerce-fields.php:25
#: includes/core/filters/um-woocommerce-fields.php:28
msgid "Total Orders"
msgstr "총 주문"

#: templates/my-purchases.php:53
msgid "Total Sales"
msgstr "총 매출"

#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:388
#: includes/core/filters/um-woocommerce-fields.php:14
#: includes/core/filters/um-woocommerce-fields.php:17
msgid "Total Spent"
msgstr "총 지출"

#. Author of the plugin
#: includes/admin/core/class-admin.php:154
msgid "Ultimate Member"
msgstr "얼티밋 멤버"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Ultimate Member - WooCommerce"
msgstr "얼티밋 멤버- 우커머스"

#: includes/admin/core/class-admin.php:86
msgid ""
"Upgrade user role when payment is on-hold before complete or processing "
"status"
msgstr "완료 또는 처리 상태 전에 결제가 보류 된 경우 사용자 역할 업그레이드"

#: includes/core/actions/um-woocommerce-tabs.php:24
#: templates/my-purchases.php:18
msgid "User did not purchase any product yet."
msgstr "사용자가 아직 제품을 구매하지 않았습니다."

#: includes/core/actions/um-woocommerce-tabs.php:56
#: templates/product-reviews.php:16
msgid "User did not review any product yet."
msgstr "사용자가 아직 제품을 검토하지 않았습니다."

#: templates/orders.php:60
msgid "View order"
msgstr "주문보기"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:63
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:66
msgid "WC Billing Address 1"
msgstr "WC 청구 지 주소 1"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:73
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:76
msgid "WC Billing Address 2"
msgstr "WC 청구 지 주소 2"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:83
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:86
msgid "WC Billing city"
msgstr "WC 청구 도시"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:53
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:56
msgid "WC Billing Company"
msgstr "WC 청구 국가"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:103
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:106
#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:385
msgid "WC Billing country"
msgstr "WC 청구 국가"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:134
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:137
msgid "WC Billing email"
msgstr "WC 결제 이메일"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:33
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:36
msgid "WC Billing First name"
msgstr "WC 청구 이름"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:43
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:46
msgid "WC Billing Last name"
msgstr "WC 청구 성"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:124
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:127
msgid "WC Billing phone"
msgstr "WC 결제 전화"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:93
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:96
msgid "WC Billing postcode"
msgstr "WC 결제 우편 번호"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:114
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:117
msgid "WC Billing state"
msgstr "WC 결제 상태"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:176
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:179
msgid "WC Shipping Address 1"
msgstr "WC 배송 주소 1"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:186
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:189
msgid "WC Shipping Address 2"
msgstr "WC 배송지 주소 2"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:196
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:199
msgid "WC Shipping city"
msgstr "WC 배송 도시"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:166
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:169
msgid "WC Shipping Company"
msgstr "WC 배송 회사"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:216
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:219
#: includes/core/class-woocommerce-member-directory.php:386
msgid "WC Shipping country"
msgstr "WC 배송 국가"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:247
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:250
msgid "WC Shipping email"
msgstr "WC 배송 이메일"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:146
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:149
msgid "WC Shipping First name"
msgstr "WC 배송 이름"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:156
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:159
msgid "WC Shipping Last name"
msgstr "WC 배송 성"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:237
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:240
msgid "WC Shipping phone"
msgstr "WC 배송 전화"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:206
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:209
msgid "WC Shipping postcode"
msgstr "WC 배송 우편 번호"

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:227
#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:230
msgid "WC Shipping state"
msgstr "WC 배송 상태"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:26
msgid "When subscription is ACTIVATED move user to this role"
msgstr "구독이 활성화되면 사용자를이 역할로 이동"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:74
msgid "When subscription is CANCELLED move user to this role"
msgstr "구독이 취소되면 사용자를이 역할로 이동"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:62
msgid "When subscription is EXPIRED move user to this role"
msgstr "구독이 만료되면 사용자를이 역할로 이동"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:50
msgid "When subscription is ON-HOLD move user to this role"
msgstr "구독이 보류 중이면 사용자를이 역할로 이동"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:38
msgid "When subscription is PENDING move user to this role"
msgstr "구독이 보류 중이면 사용자를이 역할로 이동"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:86
msgid "When subscription is PENDING-CANCEL move user to this role"
msgstr "구독이 취소 보류 중이면 사용자를이 역할로 이동"

#: includes/admin/templates/product/settings.php:11
msgid "When this product is bought move user to this role"
msgstr "이 제품을 구매하면 사용자를 이 역할로 이동"

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:191
msgid "Wishlist"
msgstr "위시리스트"

#: includes/admin/core/class-admin.php:198
msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

#: includes/admin/core/class-admin.php:140
msgid "Woocommerce"
msgstr "우커머스"

#: includes/admin/core/class-admin.php:57
msgid "Woocommerce License Key"
msgstr "우커머스 라이센스 키"

#: um-woocommerce.php:70
msgid "WooCommerce must be activated before you can use %s."
msgstr "%s을(를) 사용하려면 먼저 우커머스를 활성화해야합니다."

#: includes/core/class-woocommerce-main-api.php:436
msgid "Would you like to add a payment method now?"
msgstr "지금 결제 수단을 추가 하시겠습니까?"

#: includes/admin/core/class-admin.php:87
#: includes/admin/core/class-admin.php:105
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/core/actions/um-woocommerce-tabs.php:24
#: templates/my-purchases.php:18
msgid "You did not purchase any product yet."
msgstr "아직 제품을 구매하지 않았습니다."

#: includes/core/actions/um-woocommerce-tabs.php:56
#: templates/product-reviews.php:16
msgid "You did not review any products yet."
msgstr "아직 상품을 검토하지 않았습니다."

#: templates/orders.php:149
msgid "You don't have orders yet"
msgstr "아직 주문이 없습니다."

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:1102
msgid "Your billing address is updated."
msgstr "청구서 수신 주소가 업데이트되었습니다."

#: includes/core/class-woocommerce-account.php:1106
msgid "Your shipping address is updated."
msgstr "배송지 주소가 업데이트되었습니다."
